Sony zx300 轉歌 突一聲

人手轉唔會有 help

幫幫手 係d 歌既souce 有問題 定係機setting

前幾日都買左部
陣間試下先
你邊間買 買左幾錢？

星際ideal digiital 3580 水

update左未

正常 黑磚都係咁

平咁少買水

黑磚邊有丫，無亂up
用緊。

4680 3580 都差成千啦

我窮無計

你試下由dsd轉聽pcm
為左避免轉個過程有機會燒耳機 sony用左物理斷電器 暫時斷電比耳機 果下「突」就係斷電器發出

同埋試清楚係轉下首歌係一點有一下聲 登登既聲

我去sony store試部黑磚轉歌都會滴一聲

試完 我部zx300無 係咪要較大聲少少先聽到?
用20聽緊
部機係唔係要更新?

黑磚係有，你要update fw 先會無

我無 巴打用咩耳機？